真絲打入有野問

如果有兩個男仔追你
一個係屋企多過一層私樓，而佢人工大約2皮穩定，有無得再上睇際遇
另一個住居屋，工作唔穩定，一年大約一百萬
20出頭既絲打同26up既絲打會點選?

屌你老母

做乜
咁將第二個條件變成租樓 分別唔大

屌你

認真問
屋企有2層樓up 自己有/無 收入穩定 2皮幾
屋企得一層/無 自己無 收入唔穩定 年收入大約1m

20頭同26 up既絲打會點取捨? 毫無疑問選一?

我唔係絲打 所以先問絲打....

會揀個自己愛嘅
條件唔係重點
自己會養得起自己

但愛好抽象
分分鐘呢刻愛 下一刻愛第二個
即係有個更靚仔更有feel既追你 但條件差唔多 你會唔會心動?
條件好太多果啲無得比

暫時第一個年薪應該無50...

一時三刻就變嘅其實仲係咪愛
愛唔同鍾意
唔會因為有其他人出現/背景唔同而改變

會揀第二個只不過係因為唔再愛
而唔係有任何嘢改變

呢個暫時唔係重點
我想知個統計，你係男定女? 會選邊個?

但女人過左25會考慮多左將來 第二個唔穩定 第一個穩定 個愛情可能會revalue

因為你仲係14歲中學雞,梗係可以講feel啦

屌你老母死臭雞

屌你弱智仔